Écrire une fonction `moyenne` prenant en paramètres une liste d’entiers et qui renvoie la moyenne des valeurs de cette liste.

<br/>

**Exemple :**
```python
>>> moyenne([10,20,30,40,60,110])
45.0
```
